【4月新番】時鐘機關之星【第 1 話】

時鐘機關之星
クロックワーク・プラネット
ClockWork Planet

雖然很突然，但是世界早就已經滅亡了。已經死亡的地球上的一切，變成一切都是用齒輪與發條加以重現、再度建構的世界─「時鐘機關之星」。高中生 見浦直人是個成績吊車尾的高中生，某天突然有個黑色箱子墜落在他家，箱子裡頭是一具自動人偶少女 琉紫，於是兩人的邂逅轉動了命運的齒輪。

PV2

──STAFF──
原作：榎宮祐、暇奈椿
角色原案：茨乃
監督：長澤剛
系列構成：杉原研二
角色設計：島村秀一
機械設計：寺岡賢司
道具設計：原由知
世界觀設定：末武康光、枝松聖
美術設計：久保田正宏
美術監督：甲斐政俊
色彩設定：水野多恵子
3DCG：船越勇貴
攝影監督：武原健二
編集：松村正宏
音響監督：本山哲
音樂：兼松 眾、中村巴奈重、中野香梨、寶野聡史
動畫製作：XEBEC

──CAST──
見浦 直人：南條愛乃
琉紫：加隈亜衣
瑪麗·蓓爾·布列格：大西沙織
瓦伊尼·哈爾達：松田健一郎
昂克兒：千本木彩花

──放送──
TBS 木曜 深夜1時58分〜

──官方網站──

[廣告]

是咪想快啲睇到繁體字幕新番？
即刻將 加入書籤啦!

[/廣告]

反正聽日播 順便開埋

呢個網禁極都冇反應

fripside

咁早
陣間隻狗又衝番出黎話其他人又係咁

不過 正野

驚佢把鬼咩

都無人開

你地偷偷地串并台主 等我話比老師知

遲下台主早一個星期開就唔好啦

咪由得佢自己on99咁開POST 入番黎呢邊=ok

其實想開

Cast:
見浦ナオト：南條愛乃
リューズ：加隈亜衣
マリー・ベルブレゲ：大西沙織
ヴァイネイ・ハルター：松田健一郎
アンクル：千本木彩花

天才瑪莉

有加隈亜衣
留名待睇

50 0做主角

左起

瓦伊尼·哈爾達：松田健一郎、
瑪麗·蓓爾·布列格：大西沙織
見浦 直人：南條愛乃
琉紫：加隈亜衣
昂克兒：千本木彩花

巴士係咪有bot開post

後排留名

個個開都得 就係#狗唔得

唔係咁惡既，不過早開真係做壞左

無

咁早開定Post仲以為已經有熟肉
原來成2點先有生肉
聽日先有得睇

uccu rubbish厹巴

正 今晚返屋企睇

d齒輪幾靚
不過d動作真係好麻麻

觀望

應該冇邊幾間野會畫得出呢類野

漫畫幾好睇

不過動作場面都係開頭果段，希望之後會好d

同心目中插畫有d唔同

愛奶好man 明明雞仔音

500
含手指原作都係咁?

係

岩岩終於睇完
啲齒輪真係不得了
但打鬥個Part麻麻地

仲以為係 機巧少女不會受精 加 Hand Shaker 混合體

睇完小說 再睇動畫

呢套追唔追得過

ED不得了

靚到不得了

昂克兒好正

xebec咁的作畫真係講唔過去

觀望中 睇多幾集d作畫點先
第一集D畫麻麻

開頭啲作畫頂唔順

OP好聽

fripside da best

好撚唔掂囉
打鬥冇流暢感用幾條線就交待斬殺
作畫崩壞可以連啲面都畫咩
故事線快撚到仆街
瑪利個配音唔夠張力
完全同我想象中唔同

幾條線 巴打講中我心聲

笑左，但駁唔到
btw fripSide

只可以話 d齒輪好靚
配音我覺得冇咩問題

D畫真係麻麻地

之前仲要追開漫畫

好似比左大陸畫

睇到我想刮盲我對眼

睇輕小說好過

Fripside

未睇 唔敢睇

lm

動畫版d畫風好舊
好似十幾年前咁
睇左幾分鐘就頂唔順

d比例好怪

南醬

唔講就咁睇D畫面仲以為套野係十幾年前既動畫黎
除左D齒輪之外

好多人睇唔慣啲畫風？

與其話睇唔慣
不如話D齒輪同其他畫面落差太大

同埋個ed

個ED真係靚到仆街.

人設比例好怪

RYUZU有時會變矮

駁唔到

其實堆齒輪10年前都整到

啲畫風好唔掂檔囉
好似啲劣質H動嘅畫風咁

H動都好過佢

fripside唱歌真係好好聽
自從係電磁炮到聽過佢啲歌之後就迷戀了

畫風啊啊啊啊啊啊啊啊

睇左唔夠半集就飛住睇左2分鐘
睇埋各位巴打回覆都知呢套動畫係垃圾
但原作如何？值唔值得睇？好睇在邊？

愛乃唱歌好好聽

佢把聲好有磁性
唔知幾時先有完整版OP呢

5月3發售 請多多支持
上網應該4月30號度有偷跑流出

買買買

先唔講畫風舊
d動作打鬥真係

諗起初犬果套h動

睇完

套野動畫化比想像中差

但首op ed好撚癲 點解咁高質既歌會係呢套野入面

搵返原來首op係fripside唱 唔怪得

fripSide既pv一定要睇

對比之前的作品
我覺得好HEA

ED好正

ed畫風好似小說插畫

屌你OP/ED同劇情係咪兩team人畫 差咁撚遠
BTW fripside OP

個節奏冇變過咁

好似比左大陸血汗工場畫

八叔呢排作既新歌都有舊歌既影子

fripside其實黎黎去去都係果個節架啦
不過我聽極都唔厭

根本首首都一鳩樣咁濟
不過我like

8叔而家叫有貨交既得番d 抒情慢歌
但都好明顯冇以前d抒情歌咁神
快歌應該都幾難再有突破
岩聽既自然會繼續聽
唔岩聽既應該呢幾年都走曬

支持

南條愛乃我老婆

繼續吹
我去煮飯比愛乃食先